{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107207",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갈릭앤페퍼"
    },
    "text": "ガーリックアンドペッパー (갈릭앤페퍼)\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1665-5\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 22:00Break time 15:00∼17:00 , 祝日休業 , 45席 , 教大駅に位置するイタリアンレストラン「ガーリックアンドペッパー」は1998年ピザ専門ショップとしてスタートし、長い間独創的なメニューを開発してきた。 このレストランはホームメイド方式の生地と多様なソースを使用して健康でおいしい料理を提供するために努力しており、すっきりとした洗練された空間でリラックスした雰囲気を造成している。 「和牛ロース」はオーストラリア産和牛ロースにキノコ、トマト、タマネギなどのソースを添えて肉の風味と味を加える。 「マッシュルームサラダ」は健康的なキノコで様々な味を楽しむことができ、「ほうれん草リコッタチーズピザ」は新鮮な材料と豊富なトッピングで人気の代表メニューの一つである。 また、このレストランは朝、自家製パンと新鮮な材料で作られたイタリアンの高級ジャム「パニーニ」も提供している。 「ガーリックアンドペッパー」は長い間、顧客の愛と支持を受けながら成長しており、常に最上のサービスと味を提供するために努力している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーはどんな種類のレストランですか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーは洋食 - イタリア料理のレストランです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーの場所はどこですか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーはソウル瑞草区瑞草洞1665-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーの営業時間は11時から22時までです。ただし、15時から17時までは休憩時間となります。また、祝日も休業日です。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーには何席ありますか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーには45席あります。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーの人気メニューはありますか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーの人気メニューには「和牛ロース」と「ほうれん草リコッタチーズピザ」があります。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーはすっきりとした洗練された空間で、リラックスした雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーは何年から営業していますか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーは1998年から営業しています。最初はピザ専門ショップとしてスタートしました。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーはホームメイド方式の生地と多様なソースを使用した健康でおいしい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーでは朝、自家製パンと新鮮な材料で作られたイタリアンの高級ジャム「パニーニ」も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガーリックアンドペッパーはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "ガーリックアンドペッパーは常に最上のサービスと味を提供するために努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 529
    }
}